幫個女手足七折放一套幾乎全新電子鼓td 25kv搵生活費

有興趣留tg
caroulsell都會見到個post
謝謝

up

#二手
#roland
#td25kv

推推

push

又女手足 又7折

?

有無著過既底褲

買賣就買賣啦 手你老母足咩
痴撚線老撚馮平比你？

pishu

1: 係賣 寫埋割愛苦衷唔覺得有問題 正常會想高買低賣?
2: 唔想賣比藍人
完

佢本人響外國
保唔到鮮

1500
tg：hugo1991

pish

幫你推推

本身搵緊鼓，今日都留意到個po

New push

有無女手足閪賣，想買

伯母黃嘅可以試問佢

同路人5折OK?

賣野又女又手足 不如講埋有冇兄弟姊妹

女=玩得冇咁粗暴 套嘢唔會點殘 凸顯新淨程度 》正路諗法
手足=唔想益藍絲狗

咁有冇兄弟姐妹係想表達啲咩

買賣都唔撚識睇嘅文盲點會咁撚多人正評
係咪真係咁多連登仔速食到變弱智

算啦上黎開post預左

點解女就=玩得冇咁粗暴先 依家係咪性別歧視先

蜘蛛網mon電話通常都係女用家

咁你又上黎R著數？

究竟邊一度R著數我完全唔明
放嘢點樣R著數？？？？？？

上嚟老奉食負皮同一堆垃圾信息就預咗
但完全唔明大大個放字有條友留言當人要乞平收仲一堆正評係乜回事？？？？？？係收嘅話上文下理完全解唔通我完全唔明邊到出問題？？？？？？

我是手足 25蚊ok？

想問一下
放上carousell明買明賣賣唔出咩
定你覺得係依度會賣得高啲價錢？

係咪即將要提堂？
係就打埋原因 緊急放售。
唔係姐係唔緊急啦

呢到impression rate點都大過carousell咪嚟開個post講果到有post
反正有心會去睇details咖啦
留tg我都係會比翻條caroulsell link